有無人好憎俾人攝時間

你老母你當我係乜 垃圾 垃圾 屌你老母 屌 好揀嬲

我都好揀嬲

下次你咪又係照落搭,算數吧啦

點解要咁對我先

揀唔嬲咪得

屌你老濛

屌你老母